ʕ•ᴥ•ʔ Seulgi好QQ唷

牙友..

挽留唔到牙友

熊琪q到。。。

如果我係第一張既小學老師我實編佢坐最前

第一張相個女仔咁細個好難做倒小學老師

はい、団子です，one団子two団子です

QQQQ

定好串

OH MY GOD SHE'S A REALLY CUTE GIRL SHE'S A REALLY CUTE GIRL

Sorry ...

咁耐先開新po

琪飯去哂睇其他人

#1000
昂山seulgi •1 日前
下post#1是傻鳩

牙友特登唔開post

wa ho qq

中能哂計比松子搶左個位

考試順利嗎

ok la OTTNO!

咁關心有啲想炒你飯

no hehe pls

好感

呢張
仲要夾埋口型

Bonnie

哇好想射精佢

我打鳩你

下...

嘩 好壞

下==

又着van屎==

vans好鬼正 我已經成為vans的粉了666

我只穿converse

點解有窿==

識親着converse嘅大部分都係mk潮童...

弱智仔先著con屎==

吊梨路味屎眼r極都痕痕地訓唔能著

想幫梨r 不過5系梨隔黎😭

收聲啦 牙琪代言

下原來琪琪都有著 咁唔罵了==

螺絲黎....

牙友唔開post ≠ 唔係傻鳩

學友幾高汁 唔係傻鳩

converse世界第一

想同牙琪情侶鞋

牙琪個favorite brand係咩

諗唔到喪仔係個咁swag嘅人
好想同你喺信和大戰300回合

irene is good

識貨

嘩勁qq

要炒佢飯先得

我打扁你

個各冇得變長 只能好感牙琪了

唔要朴寶英咪得

M3定仔牙琪迷寶英

朴寶英唔要我就得
冇得調返轉

M3好冇誠意 我做唔出

面豬架多

MMM定琪迷朴寶英

定仔唔改得啦

我諗倒點改之前都只能好感了

我色情

都幾唔啦更...

佢係有啲弱智...

就算佢係弱智...都係一個識踏板風度翩翩既弱智...

多謝你幫我講好說話...

踏板都係死mk啦

清呢排搞咩多....好似好少見你
拿利申...絕對無掛住你...

==

我算係一個虛無主義者 最近虛無病發作所以少上了

55 :^(

新隻碟要下星期先拎到

未買..

咩碟

一隻都無買過...

日碟

你買學友碟

係咪有人送

琴晚諗到個四字成語令我忍唔住block松子 原來松子都係色狗

?

估下ok? 有佢名+熊名

松松熊熊

諗唔到 可能因為我唔係一個色狗 求開估

幾q但錯

松整琪股
好笑請比讚

...

哈哈哈...

幾掂

thx > <

wink失敗

wink 成功

兩邊對手都幾令人想入非非

想告兩隻手既主人非禮

放過我

洗定pat

你對得我住?

Gay躝啦

洗定仔pat pat 我隻貓叫定仔 佢岩岩瀨屎

brotherhood no homo==

feel like I'm your cat I'm your dog😺🐶

笑眼琪

呢套衫咁多相

唔係幾歡喜呢套衫...

嘩 令牙

射精(心)

痴線?

哇...

比你搞到訓唔到教...

發生咩事

我或許會遲到，但絕不會缺席

有冇猁迷

開心到訓唔著

49000

YNWA

EASY WIN

愛してる

第三張creeping feel

好重

*好重日本妹feel

內彎馬尾意外地cute

今次又hashtag?

都係好濃日本妹feel

日專黎 , 似日本妹都好正常

全部都係近照?

一睇就知唔撚係啦

小心呀

我係咪無資格用seulgi做名 d圖全部未見過

第二張

佢呢啲叫natural high不過你唔識就nevermind

其實小弟對你就有一個不情之請...

daily natural high
開心到give me five

Fly high fly high

幾skr

-_-

有冇聽過- - –

bear

CB

好感 Seulgi 排第八了

除咗MMM+英妹仲有邊兩個排前面

新人留名

快從實招來邊個第七

不講了 傷感情

我地既感情唔係因為牙琪趺落第八而傷到
你可以放心講

金智媛

Who?

拍過太陽的後裔

射精❤

哦
幾QQ

係

洗頭未乾feel

定仔係晉久

果part姜seulgi個名都講埋出嚟

沙冷hea唷姜Seulgi

個人睇法：Seulgi係幾Cute Cute，但5個當中我最鍾意阿Joy

有冇人見過牙友 , 有少少掛住佢

最尾果到

bonus牙琪個孖辮look勁QQ

尋日敏感日子之後就冇見過佢...

15日行政拘留。。。

呀~

姜啤好QQ

Jacky 我不能失去你

幫推

依然係肉面肥熊

正正哦

想炒飯...

佢後面黃色外套果個

行街

同女女去？

佢唔係d咁隨便既人

冇女。。。

印象中心jai橋係買野食野 冇咩特別好行...

昂

m仔聽日後日去唔去

行都有嘅 H&M u記 forever21嗰啲lor...

我既話買衫行一粒鐘已經係極限

me2=.=

還掂都影做咩唔影埋izone

izone得嗰一格仔影黎把能==

下== 以為好紅

反而MML仲大格

mml日文歌咁渠都有市場==

係邊牙 旅行定讀書

seulgi post點解會有垃圾t團出現

唔係
我都想

如果billie eilish bad guy mv由seulgi跳🤔

tube top?

15日行政拘留完啦？

忙牙

速龍學友

打份工啫

好屈機。。。

牙琪啲英文勁咗好多

黑左好多比以前

大家一切安好？

定

QQQQQ

QQ

色情名

唔係
欣賞嚟

個名又點得黎

玟星 + 小胸部 + 倉鼠表情符號

咁容仙輝人慧真寶英定延典算？

歸我

在心中

哇扁嘴勁qq

Wawawa

幾q

我女友

不啦

i love seulgi

牙琪個打扮成個徐子珊咁

我覺得似搽左牛眼淚既阿群

得罪講句wendy個look都幾得人驚

套咗個雞毛掃落個人度

著草走犯

入面件衫好似D南美球會亂鳩咁印哂D贊助商上身咁

我覺得幾正

樓上2個收嗲啦

rv打手?

嘩 咁惡

我理性非盲撐

支持你

我娛樂台林鄭

爛啦

我速龍頭目

我鄺仔SP

我石禮謙知己

我seulgi龜蜜

樓上班人痴線?

樓上所有人(包埋你):

張圖幾搞笑

師兄who are you

玟星小胸部:3

上面all躝

定仔分身？

plz respect

哇勁正

有容奶大

呢個look有少少尾機。。。

一出場個shot正到

平陰+丸子頭牙琪 = 最屈機

語帶雙關

真是數一數二最正

嘿你幾識貨
其實係我suggest話就快夏天呢個頭清爽又夠q佢先留

芯狗收皮啦

反彈

我專一熊仔

昨日遊行人數最高達33.8萬人

唔關我事 我政治冷感

咁點解係直播post見過你

認錯人啦囉

哇q到

支持層主

好想hh喔

我會質你吃布袋彈

我用腹肌硬食

皮膚好正

我大爆射

尾能到...

牙聰話係Not an accurate figure啊

so cute

希望你咪笑牙聰, 其實佢用緊自己方法幫緊香港

單手舉起irene

我雙手抱起

抱起佢放落我膊頭 耳仔面頰比佢大髀輕輕夾住

我條腰俾佢雙腿勾住

屌你地咪色啦

屌你老母打打下機冇啦啦有隻超巨型曱甴快速跑過 嚇死寶寶了

係咪成隻手指咁長個d
之前我係床見過 好彩搵我老豆打死左 但好驚佢有partner
你快手搵出黎打死佢唔係今晚爬入你口

係...美洲曱甴
正常呢D唔會出現係屋企
屋企最多都係德國曱甴 呢D我都可以一拳一件 不過美洲曱甴真係好撚恐怖

你老母仲要識飛
不過都係輸左比我

諗番起都打冷震

從此會杯弓蛇影

成語

勁。。。

昂仔中文應該幾勁....

懷念牙淇的腋下

咪奠啦

瘦琪❤

而家都係瘦琪😑

平到

係人都知大胸著衫唔好睇

seulgi呀

負皮反cup 樓主

屌嬲 , 下次你開翻

咁小器

小胸部

Qq

大胸部=oppai=惡派
小胸部=正派

唔明

Both 正派

哇超令

咪痴線

無痴線

哇勁q

Australia yeah

舐她腋下

我HH

No

happy都唔得?

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

wa超令

Irene件衫好能唔靚

0:07果到正到我暈左....

irene好能靚

認同

Wa勁正

手臂線條幾靚

牙琪個膊係操得幾靚

0：12嚇到我暈左...

躝啦

打錯字 我想講好Q

都打錯好多字

佢on撚9

一兩隻字啫==

牙琪有跟開胡力威健身

留意左你好耐 已經有意無意黑人

敢做唔敢認?

喪ching回歸後有d高質

哇Q到爆

無再出wendy post之後改觀左

💦💦💦

谷左好耐?

哭嘅意思

咪色啦

定仔同喪仔互換AC?

哭啊

第一眼睇以為佢拎住用過既condom....

食屎啦色情狂

華生

哇首歌幾特別喎

Zimzalabim zim zim

熊仔正到傻

怪

好難聽

你喺出面唔係咁講

平陰正到傻 邊到怪

首歌

捉作曲嗰個出黎打

覺得之前平陰好睇d雖然呢個都好睇

掂下

TLBB

耳朵

接受到我將佢兩個擺埋一齊?

完全封鎖

懷孕

TL係正
Seulgi係世界最正

講完有冇少少作嘔作悶

我一字一句都係發自真心...

ok pmed

哇咁識撩?

55

我成日出街撩啲小姐姐

好似係作red flavour 果個嚟

個名幾得意

真名

哇

Wa超正

右邊who?

irene? 唔係太似==

又黑 食屎啦

熊都有個人ig啦

Name

hi_sseulgi

香港黑暗時期既一點光芒！

無左既

唔知整錯咩delete左開唔返

熊咁渣ga

佢係咁上下架啦==

咁harsh..

sor....我係過份左少少...

咪撚笑佢

Zimzalabimzimzimzalabimzimzimzalabimzimzim

打女咁款

第二張幾岩做桌布

套衫幾令

carry到≠令

呢張q到咸左

想同佢談戀愛

想下好

樓上幾個真係唔識架wo

件3牙

幾型

❤

你睇中右邊？

哇 想要

大爆射❤

不過波波個樣好假

唔打算買波波==

開翻

終於科勞到

佢自己親自營運?

我有時會幫手營運

唔識整就咪整啦 你搞到個ac deactivate咗

係ig團隊問題 唔關我事

Wa超令

又矛左ig==

熊B做嘜牙=3=

熊b弱智

夠膽講多次？

拎住碗炒麵裝b

621仲喺到講大6術語

g錯-_-

頭先踩板落長斜時速70旋風式仆街

抵啦色9

我旋風式受身

笑死

擁抱

咩咁好笑==

就係唔知都笑先好笑..

衰妹扮小熊維尼食蜜糖 (好似）

又食==

Wa牙現超正

[img]httmps://

關呢到咩事

分享我的生活小點滴

呢排好似多左呢d full body contact....

雞腸up mud

牙現癲能左

打漏兩個字？

佢唔識字

我炒飯佢腋下

我毅進畢業

今晚有冇人出黎

出黎飲野

下ok啦==

晏啲到

諗緊

望多2秒都頂唔住

可唔可以咩

『做嘢』阿

😳😳😳

🤔🤔

呢個look真係好靚，可惜首歌真心聽唔落

這首歌我可以

😁

勁...

我推佢心口

呢張好可愛

如果個陣片場有狗 隻狗實忍唔住跑去奶她髀

如果你喺片場我覺得你都會

你忍到？

我會除件外套披住佢

ching咁暖點解仲系無女

唔明點解你覺得我無

who

😳

做咩面紅

覺5覺irene新髮型好能屈

覺。。。

咁諗算5算出軌。。

唔算啦 同埋你都無女

玟星小胸部😳

又搞搞陣?

傻仔

Wendy正喔

叫雞?

Wa qq

接受唔到

五個都QQ...

左邊5個

🤔

好嘥錢

幾廢

蛇形

做愛❤

Wa勁qq

死女包Q到傻咗

wendy's reaction 👌

牙琪Q到扑乖

好想hh..

我會打柒你

平陰丸子熊真係勁撚癲

我炒飯牙溫

你真係有啲問題

下=4

學友幾言質

這個真

同我比呢？

555全po最高質

你甘多反琪黑材料好難令人信服

俾人hack咗

差唔多咁啦
入得嚟既都有d水準

咁正想點

我

樣衰到你呀
依家係咪缺人啊 咁嘅程度都接受到

定仔都有啲水準

定仔呢個post頭三高汁

另外2個係？

Wa勁型

你第二 , 第一唔講啦 傷感情

Ok, 中肯

哇我大爆射❤

最後一張

令

食飯嗰幾張

傻熊

呢張肥琪勁Q , 本月最佳

唔肥

想把玩佢面豬仔

娛樂台剩係得一個牙琪

一個牙琪一個牙琦一個牙棋

其他兩個邊個嚟-_-

我朋友

叫左佢低調d

😚

哇好撚正想炒飯佢

...色少陣啦

多得你班色情狗 令我不自覺多左留意熊腋下 屌

我娛樂台品嚐美女腋下專家

收聲啦青頭！

唔係==

認真咩==

吊 咪能癲啦

做咩你譴責受害者 唔係應該話班色情狗咩=0=

正哦..

你都係色情狗=,=

好波

幾令

牙琪>牙媛了

嘩超qq

ok la

唔止ok

7.5/10 QQ lor

依家睇緊都奉順有少少鍾意左佢。。。

你低咗2.5喎

睇我的鬼神大人
寶英 = 完美女友

唔熟 畀7.5已經好畀面==

愛無分彼此

我同你唔係朋友了。。。

最多遲啲去睇下佢啲戲了解下佢..

邊能個牙媛

乜黎

死獌狗含能死啦

問下而已 使唔使咁惡

定仔惡度

芯到

Katie個衰妹

可不可不嗌佢地衰妹
佢地好妹黎

好妹會成日搞搞陣?

點攪攪陣法

你亂射精=黑警亂開槍
rv 好女仔=示威者被屈搞搞陣

嘩要攞定警棍

又型又Q想點..

我對牙琪好專一，咪屈

呢個post應該得我同你唔蕊...

咁令？

Seulgi is the king of the world international

Seulgi is my queen

Seulgi is my friend

Seulgi is my babe

Seulgi is Seulgi

Best answer..

55 原本個ig名好似係咁

揾唔返個tweet-_-

仙能到

咩tweet

射疤佬

有個tweet講 슬기= 슬기 定類似嘅嘢-_-

有冇真正嘅迷琪明白我想講咩

Ho ball
我尋日就係見倒一個呢個post嘅retweet

松子真係好能高質

原來大家都真飯 唔係扮

頭3高質po了

哇diu熊b正到

有冇咩歌可以MATCH呢張圖?

...............

正哦

我打撚死你個死弱智白卡仔

下 典解==

???

波

髮型

seulgi小胸部正喔

真的

淨係要牙琪夠了

牙琪我要咗

你牙琦
我牙琪

腳

甜蜜kissy kissy kissy kissy 我願意一接

我接咗

牙琪腳指靚啊

想近距離觀賞下

就咁睇相牙琪隻腳都幾長下 , 起碼42

gay

係咪搞錯咗啲咩

牙琪跳TT Q到呢

Waaaaa

正過原唱

後面果下仲正

Wtf我戀愛了😍

呢張有點屈。。。

好想啜

色情狗死啦

你五十步

Lan la

想問一下有沒有牙溫

射精sir

幾時先上到第6

第一了

好感第一

牙琪算唔算係好完美

感性嚟講算了
理性嚟講都算了

사뿐사뿐 걸어가

啲造型唔係幾靚

呢張小卡會唔會太正

個表情幾鳩

啲頭髮唔拮眼咩

牙琪professional的 , 唔會比呢啲小事影響到

想同佢bobo...

愛豆room熊囝好qq

想做姜理事但乜柒都唔識

wa minnie嗰張qq

9月1日

2月10號 我生日
勁qq喔

...咁盲目？

咩呀

咩都勁qq

傻下傻下咁唔qq牙？

咁講講下今次idol room佢真係幾傻

wa監獄熊仔扎扎跳勁能qq

確實牙琪細細聲講我生日真係巧QQ

佢反熊

@喪

咩

100分

丸子溫幾正

我打牙溫

傻咗？

唉屌 磨爛左對vans==

冇嘢了

勁mk==買cons好過啦

幾耐冇抹過地

1星期一次==

幾鍾意呢對幾skr幾swag...

肥腳

你點睇出黎==

哭jor....只係著左個幾月

撐爆隻鞋

咪屈..

幾正喎

牙琪。。。。

Mafia Kang

spoiler...?

I am a very good eagle

好能mk

哇 炒飯

入面有無碟？

碟wfc啦==

我尋日買咗Mamamoo碟

有出新碟咩?

弱智貓

最新嗰隻
之前代購嘅仲未收倒

好似有d唔耐煩咁兇緊人==

直接係GMARKET順豐直運買咪算

I don't wanna be alive~

諗住儲埋其他活動嘅嘢concert goods嗰啲一次過收

討厭色情狗的眼神

哇 咁q?

4個q到...

4個?

收啦傻鳩

笑4

我HH熊B

牙琪畫左隻膠啤

好似都係佢設計

塊面依然係咁肥

Y得塊面長肉

幾正

我幫你問過牙琪，佢自己都話唔g

wa熊囝牙災娜寶qq

係度咪講鴨仔ok?

啤啤fans都算關關地事

有少少少少想舐..

哇...咁色情?

哇 林奠落地獄仆街死啦

長命百歲植物人🙏

呢個臭西真係死一百次都唔夠😂

個樣幾厭惡你

想給她鄙視。。。

哇好正 但我想被wendy鄙視多點....

祝福佢斷腳死

個腋窩黑咗一撻咁

丸子溫正 不過件衫唔正

第4張衰妹個頭巧正

丸子溫個頭正啲

丸子琪同丸子溫邊個正啲

佢I z one

丸子熊世一

wa qq

係呀 我女友

諗定post名 , 咪ff la diu

真人真事

炒飯SEULGI

青色等煙雨 而我在等妳
炊煙裊裊昇起 隔江千萬里
在瓶底書漢隸仿前朝的飄逸
就當我為遇見妳伏筆

天青色等煙雨 而我在等妳
月色被打撈起 暈開了結局
如傳世的青花瓷自顧自美麗 妳眼帶笑意

學友

我睇左10秒......

Tell me that you'd be my baby

TT

你以為你outfo就搵你唔到咩？無用呀！

睇錯重點==

遲來的十卜

唔明你up乜

小背心katy正到